警元朗掃淫窟大廈拉21人 包括3泰籍變性人

元朗警區特別職務隊根據線報及深入調查後，昨日（30日）聯同新界北總區快速應變部隊、元朗警區雜項調查隊及特遣隊繼續進行一連串的掃黃行動。警員突擊搜查元朗壽富街一大廈，拘捕20名持護照的泰國籍男女，包括3名「人妖」及17女，1名持雙程證的內地女子，年齡介乎21至43歲，俱涉嫌違反逗留條件。

警方於行動中檢獲一批避孕套及潤滑劑。所有被捕男女現正被扣留調查。警方行動仍在進行，不排除有更多人被捕。

元朗警區一直非常關注並致力打擊區內非法賣淫活動。根據現行法例，「違反逗留條件」一經定罪，最高可被判處罰款5萬元及監禁2年；「為不道德目的而唆使他人」一經定罪，最高罰款1萬元及監禁6個月。

有變性人呀仆街
你班雞蟲屌咗男人都唔知呀

奇事 發覺這女郎 發覺這女郎 雙袋加一碌鋼